屋企有口罩嘅麻煩入一入黎

我屌曬你地全L部呀！

是咁的，我老爸係藍c，年廿九仲還要返終國，好彩最後冇返，不過亦都係不幸既開始。

呢個二月，搶買口罩新聞大家唔上網，打開cctvb都可以睇到。我跪響屋邨女朋友樓下，求佢俾口罩我，跪左成晚先有一盒施捨俾我。我住私樓嫁！知唔知我衣家好冇面呀，點見人呀！d同事問我點解咁威威有一盒口罩，我點同佢講話我跪個屋邨妹先乞到一盒呀！dllm

都未算，二月頭我上網見到有口罩賣，諗住好啦終於唔駛跪喇，點知要我買埋d濕9bb液，成三佰幾四佰蚊！我都冇BB，又要俾幾舊水買埋d唔等使野，就係為因果兩盒口罩。

我千辛萬苦，捱更抵夜，左撲又撲，先班到兩三盒口罩返來。好喇，啱啱我老爸返屋企，話響行家度搵到十盒口罩，印尼貨。正，以後唔駛跪，點知佢話我地有三盒，夠用啦！所以俾左其他人。我即時成個呆L左，我的媽呀！你老闆成條街排緊隊響度買口罩，你竟然話三盒夠我地一家三口用！個腦裝屎嫁DLGH！

我屌撚曬你地全部人呀！

咪阻住其他人傾正經野啦

咁你應該屌你老豆喎

睇到樓主標籤公屋
反感

趣味性2/10